%============================================================================
% tento soubor pouzijte jako zaklad
% (c) 2008 Michal Bidlo
% E-mail: bidlom AT fit vutbr cz
%============================================================================
% kodovaní: iso-8859-2 (zmena prikazem iconv, recode nebo cstocs)
%----------------------------------------------------------------------------
% zpracování: make, make pdf, make desky, make clean
% připomínky posílejte na e-mail: bidlom AT fit.vutbr.cz
% vim: set syntax=tex encoding=latin2:
%============================================================================
\documentclass{fitthesis} % odevzdani do wisu - odkazy, na ktere se da klikat
% \documentclass[print]{fitthesis} % pro tisk - na odkazy se neda klikat, bez desek
%\documentclass[english,print]{fitthesis} % pro tisk - na odkazy se neda klikat
%      \documentclass[english]{fitthesis}
% * Je-li prace psana v anglickem jazyce, je zapotrebi u tridy pouzit 
%   parametr english nasledovne:
%      \documentclass[english]{fitthesis}
% * Neprejete-li si vysazet na prvni strane dokumentu desky, zruste 
%   parametr cover

% zde zvolime kodovani, ve kterem je napsan text prace
% "latin2" pro iso8859-2 nebo "cp1250" pro windows-1250, "utf8" pro "utf-8"
%\usepackage{ucs}
\usepackage[latin2]{inputenc}
\usepackage[T1, IL2]{fontenc}
\usepackage{url}
\DeclareUrlCommand\url{\def\UrlLeft{<}\def\UrlRight{>} \urlstyle{tt}}

%zde muzeme vlozit vlastni balicky
\usepackage{listings}
\lstset{ language=C }

\usepackage{epstopdf}
\usepackage[ruled,czech,linesnumbered]{algorithm2e}
\usepackage{ dsfont }
\usepackage{multirow}

% =======================================================================
% balíček "hyperref" vytváří klikací odkazy v pdf, pokud tedy použijeme pdflatex
% problém je, že balíček hyperref musí být uveden jako poslední, takže nemůže
% být v šabloně
\ifWis
\ifx\pdfoutput\undefined % nejedeme pod pdflatexem
\else
  \usepackage{color}
  \usepackage[unicode,colorlinks,hyperindex,plainpages=false,pdftex]{hyperref}
  \definecolor{links}{rgb}{0.4,0.5,0}
  \definecolor{anchors}{rgb}{1,0,0}
  \def\AnchorColor{anchors}
  \def\LinkColor{links}
  \def\pdfBorderAttrs{/Border [0 0 0] }  % bez okrajů kolem odkazů
  \pdfcompresslevel=9
\fi
\fi

%Informace o praci/projektu
%---------------------------------------------------------------------------
\projectinfo{
  %Prace
  project=BP,            %typ prace BP/SP/DP/DR
  year=2013/2014,             %rok
  date=\today,           %datum odevzdani
  %Nazev prace
  title.cs={BDD knižnica},  %nazev prace v cestine
  title.en={A BDD library}, %nazev prace v anglictine
  %Autor
  author={Karol Troška},   %jmeno prijmeni autora
  %author.title.p=Bc., %titul pred jmenem (nepovinne)
  %author.title.a=PhD, %titul za jmenem (nepovinne)
  %Ustav
  department=UPSY, % doplnte prislusnou zkratku: UPSY/UIFS/UITS/UPGM
  %Skolitel
  supervisor= Ond\v{r}ej Lengál, %jmeno prijmeni skolitele
  supervisor.title.p=Ing.,   %titul pred jmenem (nepovinne)
%   supervisor.title.a={Ph.D.},    %titul za jmenem (nepovinne)
  %Klicova slova, abstrakty, prohlaseni a podekovani je mozne definovat 
  %bud pomoci nasledujicich parametru nebo pomoci vyhrazenych maker (viz dale)
  %===========================================================================
  %Klicova slova
  keywords.cs={Klíčová slova v~českém jazyce.}, %klicova slova v ceskem jazyce
  keywords.en={Klíčová slova v~anglickém jazyce.}, %klicova slova v anglickem jazyce
  %Abstract
  abstract.cs={Výtah (abstrakt) práce v~českém jazyce.}, % abstrakt v ceskem jazyce
  abstract.en={Výtah (abstrakt) práce v~anglickém jazyce.}, % abstrakt v anglickem jazyce
  %Prohlaseni
  declaration={Prohlašuji, že jsem tuto bakalářskou práci vypracoval samostatně pod vedením pana ...},
  %Podekovani (nepovinne)
  acknowledgment={Zde je možné uvést poděkování vedoucímu práce a~těm, kteří poskytli odbornou pomoc.} % nepovinne
}

%Abstrakt (cesky, anglicky)
\abstract[cs]{Binární rozhodovací diagram je datová struktura využívaná v~mnoha oblastech informatiky. Tato práce popisuje BDD ako matematický formalizmus a~navrhuje možnou reprezentaci BDD v~počítači. Návrh je zaměřen především na rychlost snížením počtu alokací paměti a~na jednoduchost a~intuitivnost využívaní knihovny. V~práci je několik jednoduchých příkladů užití knihovny a~výstrahy, kterým by se měl programátor při používaní knihovny vyvarovat. Navržená reprezentace byla implementována v~jazyce C.}
\abstract[en]{Binary decision program is a~data structure used in many areas of information technology. This thesis describes BDD as a~mathematical formalism and proposes possible representation of BDD in a~computer. The propose is focused mainly on a~reduction speed of number of memory allocation and on a~simplicity and an intuitive system of using a~library. There are several examples of a~library usage and warnings which programmer should avoid of in the thesis. Proposed representation was implemented in C language.}

%Klicova slova (cesky, anglicky)
\keywords[cs]{Binární rozhodovací diagram, logická funkce, logická proměnná, výroková logika.}
\keywords[en]{Binary decision diagram, logic function, logic variable, propositional logic.}

%Prohlaseni
\declaration{Prehlasujem, že túto bakalársku prácu som vypracoval sám pod vedením Ing. Ondřeje Lengála. Všetky informácie som čerpal z~prednášok predmetu Formální analýza a~verifikáce na FIT VUT v~Brně a~literatúry uvedenej v~bibliografických citáciach.}

%Podekovani (nepovinne)
\acknowledgment{Touto cestou by som rád poďakoval predovšetkým môjmu vedúcemu BP Ing. Ondřejovi Lengálovi za poskytnuté materialy, inšpiráciu a~hlavne trpezlivosť so mnou. Ďalej by som rád poďakoval rodine a~všetkým blízkym za to, že ma pri písaní BP psychicky podržali.}

\begin{document}
  % Vysazeni titulnich stran
  % ----------------------------------------------
  \maketitle
  % Obsah
  % ----------------------------------------------
  \tableofcontents
  
  % Seznam obrazku a tabulek (pokud prace obsahuje velke mnozstvi obrazku, tak se to hodi)
  % \listoffigures
  % \listoftables 

  % Text prace
  % ----------------------------------------------
  \input{obsah} % viz. obsah.tex

  % Pouzita literatura
  % ----------------------------------------------
\ifczech
  \bibliographystyle{czechiso}
\else 
  \bibliographystyle{plain}
 % \bibliographystyle{alpha}
\fi
  \begin{flushleft}
  \bibliography{literatura} % viz. literatura.bib
  \end{flushleft}
  \appendix
  
  \input{prilohy} % viz. prilohy.tex
\end{document}
